呢條友係咪IVE示愛個條毒撚??

2:16開始
我記得早排有人起過佢底
好似而家係咁上下樣